塊包皮想點

都唔知係咪比人踩過

俾人含過

好核突, 點食入口

你還嫌不夠 我把這巢皮賓周送贈你吹奏

薄到

屌啦我個fd 係隔離笑到仆街

熱香餅黎嫁

有人踩左腳先整個包你食

利申做過M記

我都係咁諗

舊雞有冇炸左超過2個鐘

唔係，一定係包黎

食屎啦有無公德心